Rocky 算唔算係賺錢比例最高電影？

100萬美金成本
2.25億美金票房
賺成225倍
有冇第二套可以比下？

Paranormal Activity
Budget
$15,000
Box office
$193.4 million

The Blair Witch Project
Budget
$60,000
Box office
$248.6 million

學到野

不過rocky攞埋奧斯卡最佳電影
真正意義上既名利雙收